今年考 DSE 既巴絲打，你地預計會考到幾多分，之後有咩打算呀？

Hang’s Law: 考前港大，考緊三大，考完八大，放榜 I 大

最後無Offer

考前城大，考緊三大，放榜中大

我預計35分 報紙見

Foun dip 見

預計35 不過唔會讀落去

應該16 17

Best 5應該有30 想入城大核子工程

預21分
無打算

點解你咁食古不化？
講左10次核工係唔可以用DSE分直入
一定要有高GPA先得

香港城市大學幫到你

上年25 今年無聊去考想拎30

由2012考到依加
年年35
想搵一年考差d都唔得

Best 5應該有30 gpa應該有4 想入城大核子工程

考左4年 上年有8分
今年目標係27分